{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146988?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김천 휴 무인모텔"
    },
    "text": "金泉無人モーテルは、多くの特典を提供し、快適な宿泊を楽しむことができます。 それぞれの客室は1台駐車が可能で、コロナの客室整備で安心ケアを提供しています。 電話でヤノルジャ会員であることを知らせると、より良い特典を受けることができます。 客室予約をする際は、入室基準と追加人数に関する情報を確認し、追加料金を当日現地にて決済する必要があります。 連泊予約の際は平日と週末によって追加料金があり、連泊をご利用の場合は追加料金の案内が必要です。 オンシーズンと祝日には料金の変動がある場合があります。 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は入室が制限されます。 無人モーテルは新型コロナウイルス感染症の消毒とシート交換を必須的に行っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "金泉無人モーテルでは何の特典がありますか？",
            "answer": "金泉無人モーテルでは、多くの特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "金泉無人モーテルの客室は何台の駐車が可能ですか？",
            "answer": "金泉無人モーテルの客室は1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "金泉無人モーテルはコロナの客室整備を行っていますか？",
            "answer": "はい、金泉無人モーテルはコロナの客室整備で安心ケアを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員であることを伝えると、どのような特典を受けることができますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員であることを伝えると、より良い特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室予約時に確認すべき入室基準と追加人数に関する情報はありますか？",
            "answer": "客室予約時には入室基準と追加人数に関する情報を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の場合、追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "連泊予約の場合、平日と週末によって追加料金があり、追加料金の案内が必要です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時に身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "はい、入室時には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室制限がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は入室制限があります。"
        },
        {
            "question": "金泉無人モーテルは新型コロナウイルス感染症の対策を行っていますか？",
            "answer": "はい、金泉無人モーテルは新型コロナウイルス感染症の消毒とシート交換を必須的に行っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 410
    }
}